# Translation of Plugins - Visualizer: Tables and Charts Manager for WordPress - Development (trunk) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Visualizer: Tables and Charts Manager for WordPress - Development (trunk) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-07-16 02:44:08+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Visualizer: Tables and Charts Manager for WordPress - Development (trunk)\n"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://madpixels.net"
msgstr "http://madpixels.net"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Madpixels"
msgstr "Madpixels"

#. Description of the plugin/theme
msgid "A simple, easy to use and quite powerful tool to create, manage and embed interactive charts into your WordPress posts and pages. The plugin uses Google Visualization API to render charts, which supports cross-browser compatibility (adopting VML for older IE versions) and cross-platform portability to iOS and new Android releases."
msgstr "一个简单，易用且功能强大的工具，可用于创建，管理交互式图表并将其嵌入到WordPress文章和页面中。 该插件使用Google Visualization API呈现图表，该图表支持跨浏览器的兼容性（较旧的IE版本采用VML）以及跨平台可移植到iOS和新的Android版本的功能。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/madpixelslabs/visualizer"
msgstr "https://github.com/madpixelslabs/visualizer"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WordPress Visualizer"
msgstr "WordPress Visualizer"

#: classes/Visualizer/Render/Templates.php:70
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:541
msgid "Enter custom format pattern to apply to this series value, similar to the %sICU date and time format%s."
msgstr "输入自定义格式模式以应用于此系列值，类似于%sICU日期和时间格式%s 。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:538
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:530
msgid "Enter custom format pattern to apply to this series value, similar to the %sICU pattern set%s. Use something like #,### to get 1,234 as output, or $# to add dollar sign before digits. Pay attention that if you use #%% percentage format then your values will be multiplied by 100."
msgstr "输入自定义格式模式以应用于该系列值，类似于%sICU模式集%s 。使用类似 #,###的输出获得1,234，或使用$#在数字前添加美元符号。请注意，如果使用#%% 百分比格式，则您的值将乘以100。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:414
msgid "Hex Value"
msgstr "十六进制值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:363
msgid "Determines the width and hight of the chart area."
msgstr "确定图表区域的宽度和高度。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:349
msgid "Width And Height Of Chart Area"
msgstr "图表区域的宽度和高度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:343
msgid "Determines how far to draw the chart from the left and top borders."
msgstr "确定从左边界和顶边界绘制图表的距离。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:329
msgid "Left And Top Margins"
msgstr "左和上外边距"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:325
msgid "Configure the placement and size of the chart area (where the chart itself is drawn, excluding axis and legends). Two formats are supported: a number, or a number followed by %. A simple number is a value in pixels; a number followed by % is a percentage."
msgstr "配置图表区域的位置和大小（绘制图表本身，不包括轴和图例）。支持两种格式：数字或数字后跟％。简单数字是一个以像素为单位的值；数字后跟％是百分比。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:324
msgid "Chart Area"
msgstr "图表区域"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:319
msgid "Transparent background"
msgstr "透明背景"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:266
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:253
msgid "If set to yes, will show colored squares next to the slice information in the tooltip."
msgstr "如果设置为是，将在提示框中的扇区信息旁边显示彩色正方形。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:249
msgid "Show Color Code"
msgstr "显示颜色代码"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:242
msgid "The tooltip will be displayed when the user selects an element"
msgstr "用户选择元素时将显示提示框"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:214
msgid "Font Color"
msgstr "字体颜色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:210
msgid "Determines the alignment of the legend."
msgstr "确定图例的对齐方式。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:206
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:202
msgid "Determines where to place the legend, compared to the chart area."
msgstr "与图表区域相比，确定在何处放置图例。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:198
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:196
msgid "Legend"
msgstr "图例"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:191
msgid "The default font family and size for all text in the chart."
msgstr "图表中所有文本的默认字体系列和大小。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:165
msgid "Family And Size"
msgstr "字体和大小"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:162
msgid "Font Styles"
msgstr "字体样式"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:158
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:155
msgid "Configure title, font styles, tooltip, legend and else settings for the chart."
msgstr "配置图表的标题，字体样式，提示框，图例以及其他设置。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:112
msgid "Aligned to the end of the allocated area"
msgstr "与分配区域的末尾对齐"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:111
msgid "Centered in the allocated area"
msgstr "以分配区域为中心"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:110
msgid "Aligned to the start of the allocated area"
msgstr "与分配区域的开始对齐"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:105
msgid "Omit the legend"
msgstr "省略图例"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:103
msgid "Below the chart"
msgstr "图表下方"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:102
msgid "Above the chart"
msgstr "图表上方"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:101
msgid "Right of the chart"
msgstr "图表右边"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:202
msgid "Determines what information to display when the user hovers over a pie slice."
msgstr "确定当用户将鼠标悬停在饼图上时要显示的信息。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:200
msgid "Display only the percentage of the whole represented by the slice"
msgstr "仅显示扇区代表的整体百分比"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:199
msgid "Display only the absolute value of the slice"
msgstr "仅显示扇区的绝对值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:198
msgid "Display both the absolute value of the slice and the percentage of the whole"
msgstr "显示扇区的绝对值和整个扇区的百分比"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:193
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:172
msgid "Slice Color"
msgstr "扇区颜色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:167
msgid "How far to separate the slice from the rest of the pie, from 0.0 (not at all) to 1.0 (the pie's radius)."
msgstr "将扇区与饼图的其余部分分开的距离，从0.0（根本没有）到1.0（饼图的半径）。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:164
msgid "Slice Offset"
msgstr "扇区偏移"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:160
msgid "Slices Settings"
msgstr "扇区设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:143
msgid "Residue Slice Color"
msgstr "剩余扇区颜色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:139
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:138
msgid "A label for the combination slice that holds all slices below slice visibility threshold."
msgstr "组合扇区的标签，保持所有低于扇区可见性阈值的扇区。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:135
msgid "Residue Slice Label"
msgstr "剩余扇区标签"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:130
msgid "The slice relative part, below which a slice will not show individually. All slices that have not passed this threshold will be combined to a single slice, whose size is the sum of all their sizes. Default is not to show individually any slice which is smaller than half a degree."
msgstr "扇区相对部分，在该部分以下将不会单独显示扇区。所有未超过此阈值的扇区将合并为一个扇区，其大小是其所有大小的总和。默认设置是不单独显示任何小于半度的扇区。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:127
msgid "Visibility Threshold"
msgstr "可见度阈值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:124
msgid "Residue Settings"
msgstr "剩余设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:107
msgid "Slice Border Color"
msgstr "扇区边框颜色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:102
msgid "The angle, in degrees, to rotate the chart by. The default of 0 will orient the leftmost edge of the first slice directly up."
msgstr "以度为单位旋转图表的角度。默认值0将使第一个扇区的最左边缘直接朝上。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:99
msgid "Start Angle"
msgstr "起始角度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:94
msgid "If between 0 and 1, displays a donut chart. The hole with have a radius equal to number times the radius of the chart. Only applicable when the chart is two-dimensional."
msgstr "如果介于0和1之间，则显示一个环形图。孔的半径等于图表半径的倍数。仅在图表为二维时适用。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:91
msgid "Pie Hole"
msgstr "Pie Hole"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:87
msgid "The content of the text displayed on the slice."
msgstr "扇区上显示的文本内容。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:85
msgid "No text is displayed"
msgstr "没有文字显示"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:84
msgid "The name of the slice"
msgstr "扇区的名称"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:83
msgid "The quantitative value of the slice"
msgstr "扇区的定量值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:82
msgid "The percentage of the slice size out of the total"
msgstr "扇区大小占总数的百分比"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:77
msgid "Slice Text"
msgstr "扇区文字"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:73
msgid "If set to yes, will draw slices counterclockwise."
msgstr "如果设置为是，将逆时针绘制扇区。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:69
msgid "Reverse Categories"
msgstr "反向类别"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:65
msgid "If set to yes, displays a three-dimensional chart."
msgstr "如果设置为yes，则显示三维图表。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:61
msgid "Is 3D"
msgstr "是3D"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Pie.php:58
msgid "Pie Settings"
msgstr "饼图设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Line.php:67
msgid "Whether to guess the value of missing points. If yes, it will guess the value of any missing data based on neighboring points. If no, it will leave a break in the line at the unknown point."
msgstr "是否猜测缺失点的值。 如果是，它将基于相邻点猜测所有丢失数据的值。 如果否，它将在未知点处在线中断。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Line.php:63
msgid "Interpolate Nulls"
msgstr "内插空值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:377
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:310
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:365
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:297
msgid "The chart border width in pixels."
msgstr "图表边框宽度（以像素为单位）。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:359
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:291
msgid "Configure the background color for the main area of the chart and the chart border width and color."
msgstr "配置图表主要区域的背景颜色以及图表边框的宽度和颜色。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:354
msgid "If no, the map will be stretched to the exact size of the chart as specified by the width and height options."
msgstr "如果否，则地图将被拉伸到由'宽度'和'高度'选项指定的图表的确切大小。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:353
msgid "If yes, the map will be drawn at the largest size that can fit inside the chart area at its natural aspect ratio. If only one of the width and height options is specified, the other one will be calculated according to the aspect ratio."
msgstr "如果是，地图将以其自然长宽比适合地图区域内的最大尺寸绘制。 如果仅指定了宽度和高度选项之一，则将根据纵横比计算另一个。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:349
msgid "Keep Aspect Ratio"
msgstr "保持长宽比例"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:324
msgid "Layout Settings"
msgstr "布局设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:309
msgid "The zoom factor of the magnifying glass. Can be any number greater than 0."
msgstr "放大镜的缩放系数。可以是大于0的任何数字。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:306
msgid "Zoom Factor"
msgstr "缩放因数"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:302
msgid "If yes, when the user lingers over a cluttered marker, a magnifiying glass will be opened."
msgstr "如果是，当用户徘徊在凌乱的标记上时，将打开放大镜。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:298
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:295
msgid "Configure magnifying glass settings, which appears, when the user lingers over a cluttered marker. Note: this feature is not supported in browsers that do not support SVG, i.e. Internet Explorer version 8 or earlier."
msgstr "配置放大镜设置，当用户徘徊在混乱的标记上时显示。 注意：在不支持SVG的浏览器（即Internet Explorer 8或更早版本）中，不支持此功能。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:293
msgid "Magnifying Glass"
msgstr "放大镜"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:275
msgid "The opacity of the markers, where 0.0 is fully transparent and 1.0 is fully opaque."
msgstr "标记的不透明度，其中0.0是完全透明的，而1.0是完全不透明的。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:272
msgid "Marker Opacity"
msgstr "标记不透明度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:267
msgid "Determines the radius of the smallest and largest possible bubbles, in pixels."
msgstr "确定最小和最大气泡的半径，以像素为单位。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:253
msgid "Minimum And Maximum Marker Radius"
msgstr "最小和最大标记半径"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:247
msgid "Determines the minimum and maximum values of size axis."
msgstr "确定尺寸轴的最小值和最大值。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:229
msgid "Configure how values are associated with bubble size, minimum and maximun values and marker opacity setting."
msgstr "配置值如何与气泡大小，最小值和最大值以及标记不透明度设置关联。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:227
msgid "Size Axis"
msgstr "尺寸轴"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:209
msgid "Dateless Region"
msgstr "无数据的地区"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:195
msgid "Intermediate Value"
msgstr "中间值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:183
msgid "Determines the minimum and maximum values of color axis."
msgstr "确定颜色轴的最小值和最大值。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:169
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:233
msgid "Minimum And Maximum Values"
msgstr "最小值和最大值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:165
msgid "Configure color axis gradient scale, minimum and maximun values and a color of the dateless regions."
msgstr "配置颜色轴渐变标度，最小值和最大值以及无数据区域的颜色。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:163
msgid "Color Axis"
msgstr "颜色轴"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:151
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:245
msgid "Determines the user interaction that causes the tooltip to be displayed."
msgstr "确定导致显示提示框的用户交互。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:149
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:243
msgid "The tooltip will not be displayed"
msgstr "提示框将不会显示"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:148
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:241
msgid "The tooltip will be displayed when the user hovers over an element"
msgstr "当用户将鼠标悬停在元素上时，将显示提示框"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:143
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:236
msgid "Trigger"
msgstr "触发"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:128
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:221
msgid "Tooltip"
msgstr "提示框"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:123
msgid "Markers"
msgstr "标记"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:122
msgid "Regions"
msgstr "地区"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:121
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:111
msgid "'markers' - This is a marker map."
msgstr "'markers' - 这是一张标记地图。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:110
msgid "'regions' - This is a region map."
msgstr "'regions'-这是一张区域地图。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:109
msgid "'auto' - Choose based on the format of the data."
msgstr "'auto' -根据数据的格式选择。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:107
msgid "Determines which type of map this is. The following values are supported:"
msgstr "确定这是哪种地图。支持以下值："

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:104
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:116
msgid "Display Mode"
msgstr "显示模式"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:98
msgid "Metros"
msgstr "地铁"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:97
msgid "Provinces"
msgstr "省份"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:96
msgid "Countries"
msgstr "国别"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:86
msgid "'metros' - Supported for the US country region and US state regions only."
msgstr "'metros'-仅适用于美国国家地区和美国各州。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:85
msgid "'provinces' - Supported only for country regions and US state regions. Not supported for all countries; please test a country to see whether this option is supported."
msgstr "'provinces' -仅适用于国家地区和美国州地区。 并非所有国家地区都支持； 请测试一个国家地区，看看是否支持此选项。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:84
msgid "'countries' - Supported for all regions, except for US state regions."
msgstr "'countries' - 除美国州外，支持所有地区。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:82
msgid "The resolution of the map borders. Choose one of the following values:"
msgstr "地图边框的分辨率。选择以下值之一："

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:79
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:91
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:66
msgid "A state in the United States, specified by its %s code, e.g., 'US-AL' for Alabama. Note that the resolution option must be set to either 'provinces' or 'metros'."
msgstr "美国的州，由其%s代码指定，例如，阿拉巴马州的'US-AL'。请注意，分辨率选项必须设置为 'provinces' 或 'metros'。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:65
msgid "A country, specified by its %s code, e.g., 'AU' for Australia."
msgstr "由其%s代码指定的国家/地区，例如澳大利亚的 'AU'。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:64
msgid "A continent or a sub-continent, specified by its %s code, e.g., '011' for Western Africa."
msgstr "由其%s代码指定的大洲或次大陆，例如西非的'011'。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:63
msgid "'world' - A map of the entire world."
msgstr "'world'-整个世界的地图。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:61
msgid "Configure the region area to display on the map. (Surrounding areas will be displayed as well.) Can be one of the following:"
msgstr "配置区域区域以在地图上显示。 （还将显示周围区域。）可以是以下之一："

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:59
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:71
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:58
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:249
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:344
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:285
msgid "Determines the total width and height of the chart."
msgstr "确定图表的总宽度和高度。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:235
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:330
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:271
msgid "Width And Height Of Chart"
msgstr "图表的宽度和高度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:231
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:326
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:267
msgid "Configure the total size of the chart. Two formats are supported: a number, or a number followed by %. A simple number is a value in pixels; a number followed by % is a percentage."
msgstr "配置图表的总大小。支持两种格式:数字或数字后跟%。一个简单的数是以像素为单位的值;数字后跟%就是百分数。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:229
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:265
msgid "Layout & Chart Area"
msgstr "布局 & 图表区域"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:207
msgid "The lowest and highest values for a range marked by a red color."
msgstr "红色标记的范围的最低和最高值。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:189
msgid "Configure the red section of the gauge chart."
msgstr "配置仪表盘的红色部分。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:187
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:212
msgid "Red Color"
msgstr "红色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:165
msgid "The lowest and highest values for a range marked by a yellow color."
msgstr "黄色标记的范围的最低和最高值。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:147
msgid "Configure the yellow section of the gauge chart."
msgstr "配置仪表盘的黄色部分。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:145
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:170
msgid "Yellow Color"
msgstr "黄色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:123
msgid "The lowest and highest values for a range marked by a green color."
msgstr "绿色标记的范围的最低和最高值。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:109
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:151
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:193
msgid "From And To Range"
msgstr "前后范围"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:105
msgid "Configure the green section of the gauge chart."
msgstr "配置仪表盘的绿色部分。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:103
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:128
msgid "Green Color"
msgstr "绿色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:85
msgid "The number of minor tick section in each major tick section."
msgstr "每个主要刻度线部分中的次要刻度线部分的数量。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:82
msgid "Minor Ticks"
msgstr "次要刻度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:77
msgid "The maximal and minimal values of the gauge."
msgstr "仪表盘的最大值和最小值。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:63
msgid "Min And Max Values"
msgstr "最小值和最大值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:130
msgid "The stroke width of rising candles."
msgstr "上升蜡烛的行程宽度。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:125
msgid "Rising Candles"
msgstr "上升蜡烛"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:118
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:142
msgid "Fill Color"
msgstr "填色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:111
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:135
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:370
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:302
msgid "Stroke Color"
msgstr "描边色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:106
msgid "The stroke width of falling candles."
msgstr "下降蜡烛的行程宽度。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:103
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:127
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:362
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:294
msgid "Stroke Width"
msgstr "粗度宽度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:101
msgid "Failing Candles"
msgstr "下降蜡烛"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:58
msgid "Candles Settings"
msgstr "蜡烛设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:141
msgid "The opacity of the colored area, where 0.0 is fully transparent and 1.0 is fully opaque."
msgstr "着色区域的不透明度，其中0.0是完全透明的，而1.0是完全不透明的。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:77
msgid "The default opacity of the colored area under an area chart series, where 0.0 is fully transparent and 1.0 is fully opaque. To specify opacity for an individual series, set the area opacity value in the series property."
msgstr "面积图表系列下彩色区域的默认不透明度，其中0.0是完全透明的，1.0是完全不透明的。若要为单个系列指定不透明度，请在“系列”属性中设置面积不透明度值。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:74
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:138
msgid "Area Opacity"
msgstr "区域不透明度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:256
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:131
msgid "Overrides the global line width and point size values for this series."
msgstr "覆盖此系列的全局线宽和磅值。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:210
msgid "Lines Settings"
msgstr "线设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:197
msgid "The transparency of data points, with 1.0 being completely opaque and 0.0 fully transparent."
msgstr "数据点的透明度，其中1.0完全不透明，而0.0完全透明。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:194
msgid "Point Opacity"
msgstr "点不透明度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:188
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:97
msgid "Determines how multiple data selections are rolled up into tooltips. To make it working you need to set multiple selection mode and tooltip trigger to display it when an user selects an element."
msgstr "确定如何将多个数据选择汇总到提示框中。 要使其工作，您需要设置多个选择模式，并在用户选择元素时显示提示框触发器以显示它。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:186
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:95
msgid "Show only one tooltip per selection"
msgstr "每个选择仅显示一个提示框"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:185
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:94
msgid "Group selected data by x-value if all selections have the same x-value, and by series otherwise"
msgstr "如果所有选择都具有相同的x值，则将所选数据按x值分组，否则按序列分组"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:184
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:93
msgid "Group selected data by series"
msgstr "按系列分组所选数据"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:183
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:92
msgid "Group selected data by x-value"
msgstr "将所选数据按x值分组"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:178
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:87
msgid "Aggregation Target"
msgstr "聚合目标"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:174
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:83
msgid "Determines how many data points an user can select on a chart."
msgstr "确定用户可以在图表上选择的数据点数。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:172
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:81
msgid "Multiple data points"
msgstr "多个数据点"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:171
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:80
msgid "Single data point"
msgstr "单个数据点"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:166
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:75
msgid "Selection Mode"
msgstr "选择模式"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:141
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:264
msgid "Curve Type"
msgstr "曲线类型"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:135
msgid "Data line width and diameter of displayed points in pixels. Use zero to hide all lines or points."
msgstr "数据线的宽度和显示点的直径（以像素为单位）。 使用0隐藏所有线或点。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:121
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:240
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:115
msgid "Line Width And Point Size"
msgstr "线宽和点尺寸"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:83
msgid "The angles of the line will be smoothed"
msgstr "线的角度将被平滑"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:82
msgid "Straight line without curve"
msgstr "直线无曲线"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:458
msgid "Enter custom format pattern to apply to vertical axis labels."
msgstr "输入自定义格式模式以应用于垂直轴标签。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:436
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:465
msgid "For date axis labels, this is a subset of the date formatting %sICU date and time format%s."
msgstr "对于日期轴标签，这是日期格式%sICU日期和时间格式%s的子集。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:431
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:460
msgid "For number axis labels, this is a subset of the decimal formatting %sICU pattern set%s. For instance, $#,###.## will display values $1,234.56 for value 1234.56. Pay attention that if you use #%% percentage format then your values will be multiplied by 100."
msgstr "对于数字轴标签，这是十进制格式%sICU模式集%s的子集。例如， $#,###.## 将显示值$1,234.56，值为1234.56。请注意，如果使用 #%%百分比格式，则您的值将乘以100。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:429
msgid "Enter custom format pattern to apply to horizontal axis labels."
msgstr "输入自定义格式模式以应用于水平轴标签。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:424
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:453
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:527
msgid "Number Format"
msgstr "数字格式"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:402
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:145
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:235
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:268
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:110
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:169
msgid "Determines whether the series has to be presented in the legend or not."
msgstr "确定是否必须在图例中显示系列。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:400
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:233
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:108
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:167
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:117
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:399
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:232
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:107
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:166
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:118
msgid "No"
msgstr "否"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:394
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:227
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:102
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:161
msgid "Visible In Legend"
msgstr "图例中可见"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:373
msgid "Series Settings"
msgstr "系列设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:320
msgid "The number of vertical minor gridlines between two regular gridlines."
msgstr "两条规则网格线之间的垂直次网格线的数量。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:303
msgid "The number of vertical gridlines inside the chart area. Minimum value is 2. Specify -1 to automatically compute the number of gridlines."
msgstr "图表区域内的垂直网格线数。最小值为2。指定-1可自动计算网格线数。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:292
msgid "Vertical Axis Settings"
msgstr "垂直轴设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:273
msgid "The direction in which the values along the vertical axis grow."
msgstr "沿垂直轴的值增长的方向。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:261
msgid "Position of the vertical axis text, relative to the chart area."
msgstr "纵轴文字的位置（相对于图表区域）。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:253
msgid "The title of the vertical axis."
msgstr "垂直轴的标题。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:231
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:343
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:188
msgid "Minimum Value"
msgstr "最小值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:224
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:336
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Geo.php:202
msgid "Maximum Value"
msgstr "最大值"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:222
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:334
msgid "View Window"
msgstr "视图窗口"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:208
msgid "The number of horizontal minor gridlines between two regular gridlines."
msgstr "两条规则网格线之间的水平次网格线的数量。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:203
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:315
msgid "Minor Grid Lines"
msgstr "小网格线"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:196
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:213
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:308
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:325
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:408
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:273
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:146
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:173
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:191
msgid "The number of horizontal gridlines inside the chart area. Minimum value is 2. Specify -1 to automatically compute the number of gridlines."
msgstr "图表区域内的水平网格线数。最小值为2。指定-1可自动计算网格线数。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:188
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:205
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:300
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:317
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:186
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:298
msgid "Grid Lines"
msgstr "网格线"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:181
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:293
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Gauge.php:58
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:153
msgid "General Settings"
msgstr "常规选项"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:180
msgid "Horizontal Axis Settings"
msgstr "水平轴设置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:165
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:277
msgid "Base Line Color"
msgstr "基线颜色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:161
msgid "The direction in which the values along the horizontal axis grow."
msgstr "沿水平轴的值增长的方向。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:159
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:271
msgid "Reverse Direction"
msgstr "反方向"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:158
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:270
msgid "Identical Direction"
msgstr "同方向"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:153
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:265
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:149
msgid "Position of the horizontal axis text, relative to the chart area."
msgstr "横轴文字的位置（相对于图表区域）。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:145
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:257
msgid "Text Position"
msgstr "文字位置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:141
msgid "The title of the horizontal axis."
msgstr "水平轴的标题。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:138
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:250
msgid "Axis Title"
msgstr "轴标题"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:125
msgid "Determines where to place the axis titles, compared to the chart area."
msgstr "与图表区域相比，确定放置轴标题的位置。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:121
msgid "Axes Titles Position"
msgstr "轴标题位置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:112
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:138
msgid "Chart Title Color"
msgstr "图表标题颜色"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:108
msgid "Where to place the chart title, compared to the chart area."
msgstr "与图表区域相比，图表标题的放置位置。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:104
msgid "Chart Title Position"
msgstr "图表标题位置"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:100
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:134
msgid "Text to display above the chart."
msgstr "文本显示在图表上方。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:97
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:131
msgid "Chart Title"
msgstr "图表标题"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:84
msgid "None"
msgstr "无"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:83
msgid "Outside the chart"
msgstr "图表外"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Graph.php:82
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar.php:104
msgid "Inside the chart"
msgstr "图表内"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:74
msgid "Bars transparency, with 1.0 being completely opaque and 0.0 fully transparent."
msgstr "条透明度，其中1.0完全不透明，而0.0完全透明。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:71
msgid "Bars Opacity"
msgstr "条形不透明度"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:65
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:88
msgid "If set to yes, series elements are stacked."
msgstr "如果设置为是，则堆叠系列元素。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:61
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Area.php:84
msgid "Is Stacked"
msgstr "堆叠"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:55
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:161
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:69
msgid "The type of the entity that receives focus on mouse hover. Also affects which entity is selected by mouse click."
msgstr "鼠标悬停时接收焦点的实体的类型。也影响哪个实体是由鼠标点击选择。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:53
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:159
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:67
msgid "Focus on a grouping of all data points along the major axis."
msgstr "聚焦于沿主轴的所有数据点的分组。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:52
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:158
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:66
msgid "Focus on a single data point."
msgstr "聚焦于单个数据点。"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:47
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Linear.php:153
#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Type/Candlestick.php:61
msgid "Focus Target"
msgstr "焦点目标"

#: classes/Visualizer/Render/Sidebar/Columnar.php:44
msgid "Bars Settings"
msgstr "条形设置"

#: classes/Visualizer/Render/Page.php:77
msgid "Rate it on WordPress.org"
msgstr "在WordPress.org上对其评分"

#: classes/Visualizer/Render/Page.php:74
msgid "Like the plugin? Show us your love!"
msgstr "喜欢插件吗？告诉我们你的爱！"

#: classes/Visualizer/Render/Page/Data.php:105
#: classes/Visualizer/Render/Page/Types.php:84
msgid "Next"
msgstr "继续"

#: classes/Visualizer/Render/Page/Data.php:102
#: classes/Visualizer/Render/Page/Settings.php:56
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: classes/Visualizer/Render/Page/Data.php:85
msgid "From Web"
msgstr "从网络"

#: classes/Visualizer/Render/Page/Data.php:81
msgid "From Computer"
msgstr "从计算机"

#: classes/Visualizer/Render/Page/Data.php:73
msgid "or read how you can add Google spreadsheet in following %sarticle%s."
msgstr "或阅读以下%s文章%s如何添加Google电子表格。"

#: classes/Visualizer/Render/Page/Data.php:71
msgid "If you are unsure about how to format your data CSV then please take a look at this sample:"
msgstr "如果不确定如何格式化数据CSV，请查看以下示例："

#: classes/Visualizer/Render/Page/Data.php:67
msgid "Select and upload your data CSV file here. The first row of the CSV file should contain the column headings. The second one should contain series type (string, number, boolean, date, datetime, timeofday)."
msgstr "在此处选择并上传您的数据CSV文件。 CSV文件的第一行应包含列标题。第二个应包含系列类型（字符串，数字，布尔值，日期，日期时间，timeofday）。"

#: classes/Visualizer/Render/Page/Data.php:62
msgid "Upload CSV File"
msgstr "上传CSV文件"

#: classes/Visualizer/Render/Library.php:165
msgid "%s option is disabled in your php.ini config. Please, enable it by change its value to 1. This option increases the speed of remote CSV uploading."
msgstr "%s选项，在php.ini配置禁用。请通过将其值更改为1来启用它。此选项可提高远程CSV上传的速度。"

#: classes/Visualizer/Render/Library.php:146
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: classes/Visualizer/Render/Library.php:118
#: classes/Visualizer/Render/Templates.php:86
msgid "No charts found"
msgstr "找不到图表"

#: classes/Visualizer/Render/Library.php:67
#: classes/Visualizer/Render/Templates.php:72
msgid "Click to select"
msgstr "单击选择"

#: classes/Visualizer/Render/Library.php:65
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: classes/Visualizer/Render/Library.php:64
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: classes/Visualizer/Render/Library.php:63
#: classes/Visualizer/Render/Templates.php:69
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: classes/Visualizer/Module/Chart.php:459
msgid "CSV file is broken or invalid. Please, try again."
msgstr "CSV文件损坏或无效。请再试一次。"

#: classes/Visualizer/Module/Chart.php:444
msgid "CSV file with chart data was not uploaded. Please, try again."
msgstr "带有图表数据的CSV文件未上传。请再试一次。"

#: classes/Visualizer/Module/Chart.php:384
msgid "Insert Chart"
msgstr "插入图表"

#: classes/Visualizer/Module/Chart.php:382
msgid "Create Chart"
msgstr "创建图表"

#: classes/Visualizer/Module/Chart.php:381
msgid "Save Chart"
msgstr "保存图表"

#: classes/Visualizer/Module/Chart.php:319
msgid "You have entered invalid URL. Please, insert proper URL."
msgstr "您输入的网址无效。请输入正确的网址。"

#: classes/Visualizer/Module/Chart.php:318
msgid "Please, enter the URL of CSV file:"
msgstr "请输入CSV文件的网址："

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:352
msgid "Donate"
msgstr "捐"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:347
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:324
msgid "Library"
msgstr "库"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:213
#: classes/Visualizer/Render/Library.php:145
msgid "Visualizer Library"
msgstr "Visualizer Library"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:136
msgid "Create New"
msgstr "创建新的"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:135
msgid "From Library"
msgstr "从库"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:132
msgid "Visualizations"
msgstr "可视化"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:87
msgid "Candelstick"
msgstr "烛台"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:86
msgid "Scatter"
msgstr "散点"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:85
msgid "Gauge"
msgstr "仪表盘"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:84
msgid "Column"
msgstr "柱"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:83
msgid "Bar"
msgstr "条形"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:82
msgid "Geo"
msgstr "地理"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:81
msgid "Area"
msgstr "面积"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:80
msgid "Line"
msgstr "线"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:79
msgid "Pie"
msgstr "饼"

#: classes/Visualizer/Module/Admin.php:78
msgid "All"
msgstr "全部"